正式宣布邊個唔用盲撐龍門同Miss Pun Email嘅程度去撐Brian Cha嘅，嗰個就係分化五毛PR！！！

諗下如果佢係藍屍，啲藍屍會點做啦 不割蓆啊屌

一句講哂Brian Cha柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

你邊撚個點解要代表我

藍絲=弱智
學藍絲=要扮弱智
但Cctai 唔洗扮 本身就係弱智

brian係手足

咁你係咪割手足呀？死五毛PR熱狗

樓主同老共鬥左幾廿年 我會選擇信佢

乜Brian Cha原來係黃?

乜水

蒸餾水

你自己要撐你自己既事

咪撚分化

分化撚請離開！唔鍾意見到Uncle Brian嘅，Quit黃圈囉！

咁將憎佢既程度減一半啦
原來佢黃既

邊個唔支持深黃Brian 就對唔住死左既手足！

唔鐘意既, quit黃圈囉

人哋生意人，生意宣傳手段咋傻仔，藍絲邊有錢報嗰啲課程，唔好咁傻仔幫人買廣告啦

on9 最有錢果班全部藍
中產都一大班港豬離地藍絲
點會窮
食黃店比百鬆啲都嗌貴同人講黃絲有錢

有錢嗰班都唔會報佢啲課程啦，人哋都講到明做生意市場主導，係你班傻仔先幫佢做打手

又搬龍門email miss pun賣相呃傻仔呃毒撚又攬

又話唔割唔分化，brain又割

樓主走先

電子妓女唔攬唔得

推

支持uncle brian